Sur une section de la planète riche en végétation, des familles d'extraterrestres flânent dans les sentiers de la forêt nuancée de la beauté d'un arc-en-ciel et parfois, elles font une halte près du Lac Fourrure où vivent les Zabudons, des amphibiens bleutés lumineux et chantants.
